樣衰毒柒矮肥A0 你問我答

樣衰毒柒矮肥自我中心A0 你問我答

同你完全相反 除左自我中心

我都係 有咩好問？

人生贏家你好

唔知，就係睇下有冇人想問